La zone des tâches planifiées est l'endroit où vous pouvez sélectionner une variété de tâches à planifier. Cela inclut les sauvegardes de serveur, démarrer / arrêter / redémarrer le serveur, ou même envoyer une commande de serveur telle qu'une annonce. Ceux-ci sont saisis directement dans la console du serveur sur le backend, donc ils apparaîtront au serveur comme si vous tapiez vous-même les commandes.

Les options de programmation sont toutes les X minutes et X heures. Vous pouvez également dire tous les X jours ou un jour spécifique. Pour chaque jour, vous pouvez également définir une heure afin que de faire faire quelque chose comme: Sauvegarder tous les mardis à 3h du matin. Vous pouvez également planifier, par exemple de Redémarrer, tous les jeudis à 16 heures, ou peut-être même`say Crafty est génial` toutes les heures.